Javilsa Mülengosrski kortšmar Gans Kodar i žalovalsa, tšto 28 ijula s.g. prirheali  Staro Vrangelskia ljudi G. Pirsku i Jurii Jaska i Jugan Tross k Mülengorskoi kortšmar, zaveli tam draku i tam izbival Juri Jaska ego. Tak kak slutšilos eto pozdno vetšerom
Posle togo hotel Jugan Tross ukrast tšasõ Margusa Kadara ja unesti sapogi iz komnatõ. Pri otnjatia tšassov razorvali odeždu i tsepotšku tsassov. -
wabadamata waljojäänud otsutstval on bõl tak ustal i pjan, što on nitšego ne jasno ne ponimat.-
